周子瑜回台了！投下人生第一張選票？他驚喊投票率恐暴漲！

2020大選倒數最後4天，而農曆春節也即將到來，不少居住國外的台灣人紛紛回台。據韓國娛樂新聞報導，韓團TWICE成員周子瑜今（7）日搭機返回台灣。消息一傳出，台灣網友紛紛表示期待，能在投票所巧遇「首投族」周子瑜；因此，就有人笑稱，今年年輕人的投票率恐怕要大漲了。

▲ 周子瑜今日現身機場，準備搭機返台。

根據韓國娛樂新聞Newsen報導，周子瑜今日在相關人員的陪同下，低調地現身機場，只見她壓低帽緣，穿著黃色毛衣，帶著一副遮住半臉的圓框眼鏡，心情看起來相當輕鬆，不停地和旁人有說有笑。此外，現場粉絲上前關心，「是不是要回台灣投票」，周子瑜面露微笑，但沒有正面回答。

▼▲ 針對周子瑜此番回台，網友戲稱大選投票率恐怕會大漲。

1999年6月出生的周子瑜，至今剛好滿20歲，也是第一次擁有投票的機會。由於台灣大選將至，她這次的返台讓人臆測紛紛。有網友在 PTT以「子瑜回家投票？？」為題發文指出，「真．北漂青年子瑜，今天竟然搭機回台灣了。剛好子瑜今年滿20歲，該不會休假順便回來投票吧？也就是說，台南人投票時，排在你前面的可能是子瑜？」

文章一出，立刻引來大批網友留言表示期待，「這才是真正催票啊」、「年輕人投票率要上漲30%了」、「子瑜都回來投票了！你各位還在耍嘴皮」、「投票所會爆滿吧」。不過，也有人認為，「提早回來過年吧」、「正常行程而已，每年過年前TWICE都會休假各自回家」。

奶共公司JYP實要佢投韓國瑜

佢一定投韓國瑜

投自己定投小英

投ENGLISH會唔會比國內同胞屌

張相影到好大波

9成9唔會講投邊個

廢話-.-估下姐

俾支那狗恰過仲唔投english?

希望能夠投票率創新高

又諗起隻蝗嘉2講嘅嘢

韓國周子瑜=韓國瑜

台南多數綠多

魚仔話撐英妹..

哩條傻西選民都登記唔撚到

下

55

佢出名大波架 傻閪

投宋楚瑜又要話你知咩

你出名on9架 傻鳩

奶共瑜緊係投返另外個條瑜

2016: 幫蔡英文 當選
2020: 幫蔡英文 連任

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區